沙田凱悅酒店開始多人

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

驚呀？驚唔好結啦

畜龍要食醫生二手西
奉子成婚

巴打好撚防猛

1945 #大學站 4狗拎黑袋

咁少人？

冇事 我黎食自助餐姐

陰公囉
結婚咁冷清

今晚坐滿晒 好盡興

沙田凱悅最好食係食片皮鴨

想睇成長片段

推

真係去左

準備起菜未？

［置頂］九月九日葵涌人鏈和你拖
誠邀所有在校生 舊生 街坊支持

記得影埋D 姊妹相呀
做得隻雞既姊妹都唔慌好得去邊

阿嬸都黎襯熱鬧

今晚真高興呀

祝新郎新娘 長命百歲 百病纏身 白頭人送黑頭人

有醫生唔嫁，嫁狗

一陣就一架架狗車運過黎食狗飯架喇
不過食之前可能要舉下旗射下槍先

搞消防裝置，快閃

［年年有今日］沙田凱x眾巴打可以嘗試以下時間表玩死狗男女

要搞好搞唔搞好走，黑警到

新娘3P片

點歌

分飛燕

今晚去飲就抵啦，分分鐘未食完有TG送

tg做甜品

食之前開槍賀賀佢

做唔到醫生太，要做警嫂r.i.p

玩到接賓客

我要食飯

好

deep fake

利申 呼籲叫千祈唔好

tg全包宴

人地唔要佢咋

手足都唔黎G持
剩返嗰圍係咪新娘前夫黎

慘過做雞

8點係味開始架啦

巴絲加油

有冇片睇

支持

我地平民想去酒店晚飯都唔得？果然有特權

咁驚咪唔好結囉

陰公豬

新娘舊婚紗照

唔該同我賀一賀佢！

呢邊係去宴會咩?

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

唔封哂個酒店既?? 黑狗冇上來攞料咩

恭喜晒wor

成長片段有無條女舊結婚相

屈機

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

巴絲們好正呀

開始入席未

AirDrop plz

正呀喂

好熱鬧

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

一陣畜龍黎你地就GG 玩完好閃 唔想見到有人無啦啦比人拉

勇武

頂 好正呀

婚禮有速龍咁咪好好玩

呢個婚禮一定好難忘啦 今次唔完美唔緊要 可以接受但要改善下 下次再黎過

最好搞到以後無酒店敢接黑警wedding生意

點解入到去

綠帽

記得係出面airdrop婚紗相
去得婚宴實收婚紗相
然後發現新郎不是他

人生大日子
賀佢老母啦

既安全又有效

個芒之後會播乜

係囉 鳩硬sir同事？

太子live

幾時有炸子雞

笑死，手足加油同小心

🤣🤣🤣🤣🤣

同醫生著同一隻鞋
毅進仔與有榮焉

好呀。係就快。休班畜龍加上班畜龍。開心死。

食炸子雞!!!!

正
今晚最期待的畫面

ps 大張d仲好！！！！

阿新郎哥件西裝點解可以咁樣衰。。。

Air drop d㝝把

警鐘響未

婚禮不嬲都行到入去㗎啦
你覺得有防暴警察喺度門度咩

原來新娘係臭雞 醫生唔撚要雞就搵狗埋單 低撚死啦 返工一定比人笑

狗邊有taste架

哈

有無人入去講句恭喜新婚

萬人齊賀

好似前未婚夫襯啲

7/9機場更新 求求大家

你估酒店會唔會唔收你錢

依家仲會唔會問有冇人反對？

暴大人一齊去賀一賀佢

Li個真

我都覺 呢條友好煨瑣

唔知呀蛇敢唔敢報警 call百幾個防暴黎呢

好明顯炒散啦

推。

cls全家個樣都成個弱智咁款

咩嚟？

祝佢年年有今日

關學資咩事??

歲歲有今朝

未攞到4000蚊無得買野既可email至此

阿叻嘅品味

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

警察都有好人

好到幫人埋單

冥婚

巴打好波

好有愛

似係李隆基登台嗰啲服裝

啊牛啊牛！

太好了 新郎新娘有一個難忘既婚禮

阿sir著衫唔洗你教

呀sir, 邊度收賀禮

有無手足上台去影相？

煨瑣咪襯呢個女人囉
好人好姐點會嫁警犬

想知有幾多圍缺席

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

影相咁都笑得出

最期待的畫面

陰公豬 🐽
今晚無人黎退番d 酒席留番下次俾吳sir 定李醫生d 親戚好？或者吳sir 同李醫生d 親戚一齊黎哂。
打和呀！Super！

出埋降頭術

有無最新嘅現場相

好有亞視味

d仔女一定好靚
但唔似老豆

Yes！佢老公做咁多衰野，殘暴對待市民，唔驚報應？

緊係要湊熱鬧

好撚亂呀大佬喂

真係雞犬不寧

推到有防暴入去一齊慶祝

咪撚再推啦

Airdrop人地啲前婚照

大陸西樣

隻臭雞實有閃卡係街, 留名等睇

兩條友真人重樣衰啲

Print 出黎現場派

開放影會

721
811
831

笑下啦吊 大喜日子喎

你以為講笑咩

笑唔撚出個樣

成套煎pan suit咁

D女都唔係咩好人啦
好一對狗男女

屌阿爸阿媽勁大陸樣

條女

做咩唔上台一齊影，扮賓客

好多白汁

笑死 推

仲諗緊點解咁熟口面

出名柒

咁熱鬧

勁

多唔多人食飯

藍屍真係有樣睇

我無嘢講

現場出席率幾多，有無現場巴打報下

估唔到狗衫都咁多變化

係咪冇唒live睇

婚禮最忌叫白車

有無勇士播番首阿牛

巴打好野 好多禮金成地都係好感動

唔弱智都唔做毅進仔啦

會唔會係私影？

而家咩環境？

恭喜新人 手足有無帶賀禮

就係想搞咁大

咁少人食，啲餸可以打包餵狗籠啲狗

全家都咁撚樣衰，相由心生

想問手足去哂邊？無人既

Wa屌你 樣衰到呢

冚家豬閪樣

開席未

2手閪

家公家婆明顯支那蝗

肯定？

利申

食過

文宣組，壁報組幫佢換晒D海報佢

搞還搞，唔好搞到酒店設施。

12手都黎啦 仲2手

賓客行到去門口都想掉頭

好正，香港警察，吞槍自殺！

樣

有請一對先人進場

條女呢個時候仲夠膽嫁比黑警先好嘢

狗真係狗 要執廚餘食

同翻嫁有咩分別
成個閪都係醫生嘅精液。

都好嘅，第時生個仔希望有醫生嘅基因，聰聰明明，唔好好似爹哋咁冇文化、做埋啲下流工 希望阿蛇正面啲面對人生

大圍美林隧道

講咁少

好仆街唔好推啦

一齊睇一對新人生前嘅片段

係咪真係咁少人

將個狗乸同埋李醫生張結婚照 貼喺十八區 但係唔好貼喺連儂牆

屌你 仆街到

啊蛇由頭笠到落腳

人齊未

年年都有今日

巴打好文采
好一句雞犬不寧

好正

有客到

屎眼就可能係二手

成世比班狗係背後笑又冇得轉工

個鼻窿呢

[核彈]太子死者其實去左駐港解放軍醫院

仆街
7月14未過咩

提提大家
佢地係冇Gear既狗
唔好玩完膠就算
你同佢地玩膠
諗下佢地之後會點對新屋嶺班女示威者
仲有太子站消失左既人
前線冇左果3隻眼
佢地一日唔識驚
我地一日都唔會有好日子過

係門口痴

d保安好威武 驚驚

點啊做左d乜？
有無爆警鐘？
黎緊 散未

結婚咁大件事
買多罐狗糧去啦

搞咩講左咁耐都冇聲氣？

未開席既相黎

醫生屌完唔要既爛閪留俾警犬

想問依家點？
有冇live睇？

啱啱散左 唔知依家仲有冇人

咁快散㗎

手足，玩鳩佢消防系統啦。
打爆㩒手啦，食煙整著煙霧頭啦，打爆消防頭啦。

一齊濕身啦

香港潑水節

下年再見

乜事都冇

好似無咩料到wo

搞大左未

懷疑其實係班狗做場大龍鳳分散集會人數

如果有賓客係大堂太迫入唔到去可以經地下廁所有員工通道入去賀對新人

催淚彈放提

隔離post推左200頁得幾張門口圍威喂相

想知入面飲緊既人知唔知出面發生既事

前新郎襯啲

現場冇乜手足大家散咗？

好多係冇gear嘅速龍
我想話唔使驚畀狗咬啫，冇其他意思

小心呀各位

無野搞？

無追 Post 有冇人講到發生過咩事？

而家點

好淫亂 有冇護士制服play

散場喇，咩都無做過

要人呀屌 現場人丁單薄

成班得把口，垃圾

手足好嘢

第一日上連登??
麻包袋都講左成個月

好失望

慘得過班狗當真如臨大敵啊洗唔洗派多幾架狗車佈防啊

唉屌 相果十幾位手足散晒？

屌，成班去完咩都無做把撚咩
一陣比人唱返人又廢又要威

點啊大佬
黎緊 仲繼唔繼續黎好

送客

鬧新房？

今次試探性質姐 睇吓啲狗點布防都好
下次咪大搞囉

嘩 勁新聞 推

依前係醫生太太
依家做狗毑個反差幾大

咁樣玩法佢地好快又離婚

唔好咁講
都叫另類撚狗，成班上晒裝睇住個襟兄弟食雞
今晚太突發唔夠人

但係人哋順利結到婚喎，邊個失敗啲

成班鳩嗡完就散晒水

邊係個狗乸唔嫁，明顯係人地醫生屌完法國係臭閪即刻中出飛左佢，而我地偉大嘅狗狗就執二手閪屌

順利結到婚
師兄思維都幾得意

咪結囉
幾合襯呀真心恭喜佢地

你地要記住，一包狗糧既份量係固定既。呢隻狗食多左自然有一隻狗會食少啲。

美帝已經做緊嘢啦仲叫得把口
以後單機mode la柒頭

佢順利戴綠帽 邊個失敗啲

仲要係人都知

其實有冇人去

人地冇得揀咋
有得揀就唔會嫁呢隻狗啦

成班人得把口 連消防制都冇人禁

Sorry囉阿sir 最多我地下次玩大d

屌到時遲散咪比你班撚樣話送頭

上面班人結撚過婚未呀
我話你知新娘今晚一定燥過火屎呀
一世人一次大事比人拎黎笑

精彩呀~~

阻人洞房扑野燒春袋

現在情況如何

Roy sir最失敗
警嫂最成功

比醫生屌到鬆哂 隻狗汁二手西姐

鼻窿得警犬碌鳩先入到喎

咁撚樣都順利巴打你要求都幾低

俾人踢爆左委屈嫁狗

最後點

白衫果幾個係咪狗隻家屬

手足叫你個frd影多啲

咩玩大啲姐人哋根本唔痕唔痛，做就做啦得把口，PUSSY

岩
諗下一對新人完左第一時間會做咩
唔係洞房而係追post

又唔係要搶新娘
佢地順利結到婚咪幾好
但唔可以順利收人情

睇來往後好多popo婚宴, 都會多賓客支持

唔緊要啦 仲有下次架麻

痴撚線

狗緊係配肉便器嫁啦,邊個話要佢地結唔成婚O者,大家都只係慶祝有傻仔戴綠帽之嘛.有狗同呢D臭西埋單大家不知幾支持.

三手

隻畜生行到禮，人客飲飽食醉，無打斷過喎
面對現實好唔好

有出動既巴打

冷氣軍師

呢個真

男女返工都會有人對住佢地陰陰嘴笑

屌
警狗最難忘嘅婚宴
如果搞唔成可以下次結婚再搞多次

咁樣嘅基因好意思生仔

咁你本身想點
真係去搶新娘破壞會場咩

今次撚到咁多狗出黎點解唔成功
唔通真係入去拆左佢個場咩

到依嫁個場係咪仲係好冷清?

我無咩想點，但你哋又話警鐘誤鳴，結果咩都無發生過，如果我係對家見到一定會笑鳩你囉

真係CLS

現場多唔多人

話無用嗰啲一係狗一係on 9

香港人超級重視結婚擺酒，剩係搞到入面班人提心吊膽成晚就知有作用

我肯定來緊結婚嘅狗會好驚

手足好野

其實無左成一半人黎
佢地都so9sad

考下你地
點解雞同狗結婚會咁多人嘈？

因為：雞犬不寧

玩鴨嘴

今次就當俾個下馬威班黑警下次同你搞大佢

冷氣軍師 不了

仲有冇現場手足可以講講宜家點呀
睇相見一對新人個樣 只有皮笑肉不笑可以形容
好想知佢地宜家有幾尷尬

下次再結婚個陣再搞囉

朝頭早就簽咗紙結咗婚喇，
婚禮plan 咗咁耐，又咁貴，
又比人笑有醫生嫁唔到嫁狗，搞到個個賓客都知

一定唔會係dream wedding

大家應該散了，去旺角先食糖水先

滿地溪錢已經夠慘啦

起碼容易認 唔使dna fact check

不如貼係機場！ ！ ！ 等機場全世界都知
機場特狗帽綠帽

現場介有冇手足一齊排隊食自助餐？

佢地打傷咁多手足，點解你地可以比佢咩事都冇咁結婚

唔驚安全 都驚黑材料畀人爆到週街係

老婆大咗肚
老豆唔係你

其實大家只係討論緊有咩行動 但無人吹雞要去玩9佢地今日重點太子啊 狗仔乖啦 j完入番個皮竇啦

你想比人拉？

覺得佢地實比fd笑到仆街

罷廿幾圍，一半人都無

發夢5分鐘前走左
得返十幾個
冇咩可以做 鳩fing fing
除非你有文宣材料 紙筆墨噴漆

抵死啦

Photo ?

四面楚歌

邊隻狗會知邊一次係真
但人生擺酒就係得一兩次

今晚只係開始

屌那媽，又無全完，真係垃撚圾學校

現場點？
入面既人知唔知發生緊咩事

好正！！好波！！

冇，因為冇人想搶隻新娘

real?

印醫生結婚相派紀念品啦

呢個諗得過

貼門口又得

要令班機場特狗冇面

祝福一對新人

回禮小禮物

另一個post 話8成喎

想睇有幾冷清 有冇相🥺

你過另一post 睇啦

冇人想同狗做朋友

Ot咁多錢 要還嫁

放心啦
沙田凱悅連長工都無
十個茶壺五個蓋
比唔到威脅你地

下次要痴係廁所

大學站近暴大美心出口有狗查身分證

走曬未？

係真唔係呀

請飲要諗過度過，請中個黃屍親戚朋友就等於公開請連登仔飲

火警鐘係邊

賓客唔睇請帖都知邊到
唔識過喺街問一問帶埋路都得

白衫白褲。。。 去大酒店咁
市民睇熱鬧重多過賓客

希望佢地無喺酒店book房
睇過有套戲 佢地特登送野俾人 之後跟住個bell上去知道左佢房間號碼
好驚會有人真係咁做半夜提佢小心
好擔心我喺度呼籲大家唔好咁做
一定一定一定 唔好唔好唔好

走晒未

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推

av截圖p新娘個頭上去
啲長輩睇到唔知有咩反應呢

巴打去驗驗好喎

試下係出面恭喜 e生新郎哥

搞人婚禮真係好仆街架, 千祈唔好呀
屌, 聽日仲有

好唔願意咁…

我黎㗎，我揾到之前被偷架單車俾人鎖左喺度，所以報警